代友求list (7k)

講定，真係朋友，當係我都得

已有ｈｄ、用過2年火牛550w(銅)、rx370(4gb)顯示卡
用途係 戰地風雲5(bf5)、pugb、打機、down片
沒有超頻需要，因為有得超佢都唔會學

list:
RMX SERIES RM750X 80PLUS GOLD MODULAR ATX P.S
1

ADATA 16GB(8GB*2) DDR4 3000MHZ GAMING DAZZLE LED
1

SAMSUNG SM961 M.2 NVME PCIE X4 256GB
1

SHARKOON TG5 RED TEMPERED GLASS
1

INTEL CORE I5-8400 6 CORE 6 THREAD 2.8G 9M LGA1511
1

H7 QUAD LUMI 4 HEATPIPES WITH QF120
1

ASUS PRIME Z370-P MB
1

HK$6795.00
沿用ｐｓｕ的話應該會將筆錢衝落ｃｐｕ

請出招

psu 650w得

隻舊牛無咩事唔使換啦

一係上8700k，一係Ram拎2666 板轉B360

俾舊火牛 model

Antec neo 550

睇佢個款查實行8400已經夠

唔理易唔易壞

低階用料較好既係msi 同 asrock

asus請盡量買1500或以上

tg5要led build

INTEL I5 超RAM 沒義意沒內容

樓主將呢7k換咗張display同火牛好過啦 搞咁多野配張垃圾，1080p都開唔盡特效